有冇gif製作軟件推介？

唔要有水印，可以加快同減慢gif圖速度
E.g 用軟件可以剪YouTube一少段仔落黎

求推介

FFmpeg：幀提取
ImageMagick：合成
Gifsicle：優化

ffmpeg 已經可以直接將 video 轉成 gif
可以用 -r 黎調整 fps

直接用FFmpeg轉畫質會好差

photoshop